要支持既就唔會因為你掟磚放火而轉軚

以往好多人都會反感
但經過警犬濫權、濫暴、警黑合作…
好多人都會支持你地反擊。

不割席！不分化！槍口對外！

反正和平遊行都只會比人叫暴徒

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

一次比一次低啦香港人既底線

最緊要be water

大部份後生都有批判性思考 識分是非對錯
唔需要理班廢老的，佢地都唔會留得耐

不要送頭 be water…有排玩
班低智黑警愈唔理性就愈對大家有利

be water